<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="layout.xsl"?>
<html>
     <menukey />
	 <pagename>О компании</pagename>
     <head>
		 <title>О компании | ЕвроТрейд | гидравлика пневматика, механика, трубопровод, резинотехнические изделия</title>
		 <meta name="description" content="Информация о компании ООО 'ЕвроТрейд': история, цели и задачи компании, миссия, достижения, перспективы развития, корпоративные ценности, нормы общения и поведения" />
		 <meta name="keywords" content="комплектующие,запасные части,инженерные коммуникации,технологические трубопроводы,промышленные станки,механизмы,гидравлика,пневматика,механика,трубопровод,трубопроводная арматура,резинотехнические изделия" />
     </head>
     <body>
	     <div id='about'><hr />
		     <h3>История, цели и задачи компании</h3>
<p>История нашей Компании началась в 2007 году с амбициозной идеи создания предприятия, обеспечивающего для предприятий производственной и добывающей отраслей экономики две основные потребности:</p>
<ol>
	<li>поставка импортных комплектующих узлов, компонентов и материалов для основных производственных и технологических процессов;</li>
	<li>поставка запчастей и расходных материалов для ремонта и обслуживания импортных механизмов и оборудования.</li>
</ol> 
<p>Первоначально планируемая к поставке продукция относится к следующим типам и видам промышленного и технологического оборудования: гидравлика; пневматика; механика; трубопроводная арматура; подшипники; электро-/ газо-/ сварка/ резка металла; резинотехнические изделия; специализированный промышленный инструмент; средства индивидуальной защиты и спецодежда для рабочих и служащих.</p> 
<p>Основными заказчиками предполагались предприятия реального сектора экономики не зависимо от их географического местоположения, от Заполярья до южных регионов России и от западных границ до Камчатки.</p><hr />
             <h3>Наша миссия</h3>
<p>Предназначение Компании - быть идеальным партнером для производственных и добывающих предприятий отечественной промышленности.</p><hr />
             <h3>Наши достижения</h3>
<p>За время своего существования наша Компания достигла существенных успехов в достижении поставленных целей:</p>
<ul>
     <li>численность наших партнёров неуклонно растет и по состоянию на конец 2009 года их число составило более 200 предприятий различных форм собственнности, из которых 3/4 - это производственные предприятия, производящие ту или иную продукцию или добывающие полезные ископаемые;</li>
     <li>география поставок наших товаров и услуг реально охватывает 5 из 7 Федеральных округов РФ, в числе которых: Северо-Западный, Центральный,  Южный, Приволжский и Уральский.</li>
</ul><hr />
             <h3>Перспективы развития</h3>
<p>Мы, так же как и все, ощутили на себе негативное влияние спада деловой активности вследствие мирового финансового кризиса. Но невзирая на сокращение промышленного производства в целом по стране, а порой и полный останов некоторых предприятий, достигнутые нами до кризиса объемы реализации товаров и услуг не сократились. Такого результата нам удалось достигнуть благодаря увеличению нашей доли участия в данном сегменте рынка за счет гибкой ценовой политики и собственной финансовой устойчивости.</p>
<p>Полученный нами в условиях мирового финансового кризиса опыт указывает нам на то, что выбранное направление бизнеса является безусловно перспективным  вследствие глобальных тенденций в российской экономике, направленных на модернизацию как морально, так и технологически устаревших производств, техническое и технологическое перевооружение всех отраслей экономики, другой альтернативы у российской экономики просто нет и быть не может.</p>
<p>Исходя из очевидной логики макроэкономических тенденций реальный сектор российской экономики в ближайшие 10-20 лет будет продолжать развиватся в направлении технологического обновления старых и строительства новых производственных мощностей, что дает нам уверенность в дальнейшем развитии и успехе нашего бизнеса.</p><hr />
             <h3>Корпоративные ценности</h3>
<ul>
     <li>нам выгодно, чтобы наши партнёры развивались и расширялись;</li>
     <li>мы особенно ценим долгосрочное сотрудничество, а не сиюминутную выгоду;</li>
     <li>уважаем целеустремленность и настойчивость в достижении своих целей;</li>
     <li>поощряем стремление к самосовершенствованию;</li>
     <li>убеждены, что стремление к успеху обязательно порождает успех;</li>
	 <li>уверены, что только профессионалы способны добиваться успеха.</li>
</ul><hr />
             <h3>Нормы общения и поведения</h3>
<ul>
     <li>открытость и отзывчивость;</li>
     <li>ответственность и обязательность;</li>
     <li>профессионализм и оперативность;</li>
     <li>порядочность и честность;</li>
     <li>вежливость и доброжелательность;</li>
	 <li>корректность и взаимоуважение.</li>
</ul>
         </div>
	 </body>
</html>