<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="layout.xsl"?>
<html>
    <menukey />
	<pagename>Информация об условиях сотрудничества и взаимодействия</pagename>
    <head>
		<title>Информация об условиях сотрудничестваи и взаимодействия | ЕвроТрейд</title>
		<meta name="description" content="Информация об условиях сотрудничестваи и взаимодействия" />
		<meta name="keywords" content="договор поставки, условия доставки, грузоперевозчик, срок оплаты, отсрочка оплаты" />
	</head>
	<body>
		<div id="info">
			<p>Данный раздел освещает ключевые этапы взаимодействия и существенные условия сотрудничества между компанией ЕвроТрейд и контрагентами.</p>
			<h5>1. Предварительное согласование</h5>
			<p>Этот этап обычно занимает от 24 до 72 часов, в течение которых происходит проработка возможности поставки требуемой продукции, определение сроков поставки и цен на продукцию. Условно можно выделить следующие процедуры этого этапа:</p>
			<ul>
				<li>Покупатель по телефону, эл.почте или ICQ делает информационный запрос на поставку (запрос должен содержать для каждой номенклатурной позиции следующую информацию: фирма-производитель, принципиально значимые технические характеристики, требуемое количество;</li>
				<li>Компания ЕвроТрейд в течение 24-72 часов рассматривает возможность поставки запрошенного ассортимента в необходимом количестве, определяет возможные сроки поставки и цены;</li>
				<li>По результатам рассмотрения заявки компания ЕвроТрейд сообщает Покупателю устно по телефону, либо письменно по факсу или эл.почте Коммерческое предложение, содержащее объемы, цены и сроки поставки, условия оплаты и доставки;</li>
				<li>Покупатель рассматривает Коммерческое предложение и соообщает компании ЕвроТрейд о своем решении.</li>
			</ul>
			<h5>2. Оформление заказа</h5>
			<p>Оформление заказа представляет собой юридическое оформление сделки и включает в себя следующие процедуры:</p>
			<ul>
				<li>В случае принятия Покупателем Коммерческого предложения компания ЕвроТрейд направляет в его адрес по факсу или эл.почте следующие подписанные со своей стороны документы: "Договор поставки", "Спецификация поставки", "Счет на оплату";</li>
				<li>Покупатель подписывает со своей стороны и направляет в адрес компании ЕвроТрейд по факсу или эл.почте "Договор поставки" и "Спецификацию поставки".</li>
			</ul>
			<p>Время, необходимое для завершения этого этапа, целиком зависит от близости позиций сторон в предстоящей сделке и возможности компромиссных решений.</p>
			<h5>3. Оплата</h5>
			<p>В соответствии с условиями "Договора поставки" и/или "Спецификации поставки" Покупатель производит полный или частичный платёж по "Счету на оплату", инициируя тем самым фактическое начало сделки. В настоящее время скорость прохождения платежей в банковской системе РФ составляет от 24 до 72 часов.</p>
			<h5>4. Доставка</h5>
			<p>Данный этап, как правило самый продолжительный по времени, т.к. именно он подразумевает физическое перемещение материальных ценностей в пространстве, а также необходимые таможенные процедуры:</p>
			<ul>
				<li>Заказ Покупателя резервируется на складе в Финляндии, а при его полном или частичном отсутствии на складе - заказывается у производителя (только по факту поступления полной или частичной оплаты на расчетный счет компанни ЕвроТрейд);</li>
				<li>А) Если товар имеется на складе в Финляндии, то его доставка до Покупателя займет от 5 до 15 дней, в зависимости от региона пункта назначения;</li>
				<li>Б) Если товар отсутствует на складе в Финляндии, то его доставка до Покупателя займет от 20 до 60 дней;</li>
				<li>Доставка осуществляется с привлечением одного из грузоперевозчиков: ООО "Деловые линии" или ООО "Автотрейдинг";</li>
				<li>Транспортные расходы оплачиваются Покупателем при получении товара от грузоперевозчика, если иное не согласовано в "Договоре поставки".</li>
			</ul>
			<h5>5. Документы</h5>
			<p>Каждая партия товара сопровождается вложением всех необходимых документов, обязательными из которых являются "Счет-фактура" и "Товарная накладная". При первой поставке пакет документов также должен содержать оригиналы следующих документов: "Договор поставки", "Спецификация поставки", "Счет на оплату". По запросу Покупателя оригиналы или дубликаты документов могут быть высланы в его адрес почтовым отправлением.</p>
			<h5>6. Окончательные взаиморасчеты</h5>
			<p>Окончательная оплата за поставку производится Покупателем в соответствии с условиями "Договора поставки" и/или "Спецификации поставки", в противном случае право собственности на полученные товары к Покупателю не переходит и применяются соответствующие шрафные санкции.</p>
		</div>
	</body>
</html>